high d做左幾年濕9麥當勞經理，準備劈炮唔撈 你問我答！！

當年high dip 畢業實習完覺得本科好無前途，誤打誤撞入去做左幾年濕9麥當勞經理，即將part time degree 畢業 。準備劈炮唔撈 你問我答！！

係咪要自己拎啲錢出黎填數？

睇下short 幾多錢啦， 如果幾十蚊都會唔想煩，自己貼錢算。

你呢輪發夢有無夢到d咩唔見得光既野

幾錢人工？

幾錢人工？返幾粒鐘？

有無食過part time𡃁妹？

計埋overnight allowance 100$日平均 around 17k
未計 年尾雙糧

一星期返5日 ， 一日10個鐘， 唔同級 唔同人工

無

原來做到經理都係咁少人工

無， 做m記既𡃁妹 高質極有限

我既人工算係中遊， 比我高既大有人在

d2？d3？做乜唔做就快加人工

費事自爆😂 D2 or D3啦😂 ， 唔做主要唔係人工既問題， 係做左幾年，發現間公司愈做愈on9, 新升既mt 都係，垃圾都做倒經理

禁又係，d2 斷哂層，d1就大L把

流哂口水都係要升

幾耐先做到30k

今日好似岩岩出左 memo D2同D3 都可以做 PDM🤫🤫

做到上consultant 既話 咪有lo, 但今時今日無大學學位 輪都唔輪到你升

聽落幾好做 又有女食

有咩，唔多覺眼

基本野都做唔好都升左做MT , 連d crew都食唔住，比d Crew 大返轉頭都有。
以前做經理既， 無管理能力 都起碼有學歷。依家個個中學出黎都話做MT 🖕🖕

點解唔請多靚女pt
而家m山記請埋啲弱智同阿毛搞到咩食慾都無晒

RDM Training Revamp Memo , 今日出既😂

D 女 多數比返d男Crew 食曬， 做經理正常唔敢亂嚟

你唔升咪盞辭職，無人就pk，所以好多間鋪都好快升一個，升完先教

可以派我shark shark 粉？

點解效率咁差？

34.5$ 可以請到啲咩人， 有手有腳識同你講早晨都已經好感恩

2.5$ 一包

俾一包我就夠

因為轉換左個新模式， 個客一入黎就收左你錢先從而增加sales ，但呢個新模式係從來唔會唔理會入面d人做唔做得切。

變左個客又等得耐，d crew又做得辛苦

惡性循環。

依家好多做到嘢嘅老屎忽都頂唔順唔做

新摸式都新左好耐
好懷念以前一排排飽
10年前做果陣，d阿姐叫一野叫整10個飽

你講果個舊模式舊到我都未經歷過， 我講既新模式係睇number 攞野食果種， 同埋有自助點餐機

呀仔4+2唔該

點解淨係得啲經理先食得執熊貓，袋鼠，你阿爸啲餐嘅，其他職員直頭係對熊貓，袋鼠，你阿爸冇反應嘅？

即叫即整 同之前一早整好哂模式的食物質素分別在邊？ 即叫即包的食物唔係都係一早煮好架咩

典解有連登icon吾用 要用emoji

因為新手唔識野

可能我理解能力有限，隻隻字我都識，但加埋一齊就唔明

理論上得個 包皮 係即整。 分別唔大， 但當初用呢個賣點做selling point 好似好勁咁。
Btw 今時今日10間有9間鋪 都會hold定d包出黎， 如果唔係根本就做唔切

點解D女經理多數都大波?

可能食得m記d雞翼多。
Btw 真大波同 肥到上心口係唔同

係咪每間都有唔同暗號?
我叫個6件麥樂雞4件雞亦的分享盒
佢大叫廚房整個"64盒"黎

你個間有無??

D 名 都係自創嫁姐， 個個都大同小異，方便溝通

真大波同 肥到上心口既都有

點解淨係得啲經理先食得執foodpanda，deliveroo，UBEREATS啲餐嘅，其他職員直頭係對foodpanda，deliveroo，UBEREATS冇反應嘅？